### <div dir="ltr">yektanet frontend task</div>            
            
            done at Thursday 6:33 pm 
            duration: 6 hour



### <div dir="rtl">رفع مشکل</div>

من تسک رو همون روز انجام داده بودم اما لحظه آخر داشتم فرمت فایلا رو درست می کنم، متوجه اینکه به گیت اضافه نشده، نشدم 
برای همینم مجبورم شدم یه پوش جدید بزنم(البته اگه به کامیت done همون روز revert بشه، کد بدون مشکل کار می کنه و دقیقا همین کد هست فقط پسوند فایل عوض شده)
برحسب اطمینان اون فایل دیتایی که داده بودید هم اضافه کردم به پروژه
